反麻list整合

首席反麻
沙洛文·黑勞
蓋世寶吊屎眼

隱性反麻
suxxx唔識串)
咩咩X 扮晒野撐麻友

反麻垃圾
廢馬 現稱 啊哈哈唔知乜柒
A09😍
濕鳩liy
波台部分小眾人士
牙蓋funson
牙蓋funson
牙蓋funson

附上美圖

牙蓋分身毀屍涵

G

佢=蓋 係人都知

推到反mayuyy既人自殺

好樣衰

xxxxxxxxxxG

唔關我事比表弟偷用電話

痴拿媽痴，著到咁樣呢條女雞嚟架？

法國你條𨶙樣成日搵麻友刷存在感

.

Mayug

我迷麻

好在無我

連我都冇

牙蓋funson

好掛住當年大戰麻友寶寶嘅日子

屌你老母又老屈

無去澳門咩

Mary

去乜撚澳門呀, 要留港食大快活呀